[科大冰川] 原來仲有店舖受牽連

校方同冰川成員幾時公開道歉

第二單冇講邊支莊

睇定d先

科大學生紀律委員會

To advise and make recommendations to the Senate on matters related to the discipline of students in the University.

Email : CCSS@ust.hk